天生唔適合拍拖

有無人想拍拖 但永遠經歷完曖味就無下文
好多時候突然就完全無感覺
又唔想害人就不了了之

其實個人好孤獨
好似無人明我感受咁

逃避型依戀？

無仔媾

警務人員子女關注組

我都係，曖昧緊都可以突然冇感覺

講到有得揀咁

聽日去金鐘就會有

拍個時就想單身架啦好好享受下曖昧啦

拍拖最開心真係曖昧期

唔想害人呢個真
覺得自己太差配唔上

天生就有缺陷

個問題係貪新鮮感？ 當了解完晒就冇新鮮感了。
還是唔想負責任？